消息：政府或考慮招降黃碧雲加入若干委員會

樓主一路好走

B云又成為最大鹽家

人棄我取

副局長！

佢咪做過監警會

廢

拉

是但啦

佢都係為咗呃飯食，佢投降一啲都唔出奇，反而係港共點解覺得招降佢有用

終於被識破

有手有腳就得，有獨立思考能力嘅唔要

湯+華 羅致光

⚠️ 管理團隊警示：本主題內容已被回報為「無法確認資訊來源及真實性」，請各位留意。 警示措拖說明：